陶傑諷「MeToo」: 單方面貼Selfie就可令其他人變加害者

//見到荷李活女明星個個玩得咁型，崇洋的我，又豈能不追上西方先進國家潮流呢？

我在幼稚園低班時，曾經俾一個女教師摸過塊面，我現在回想，雖年代久遠，我也無辜一度淪為性侵犯性欺凌之低端人口之一。

那個Miss 叫做黃詠儀（好普通的港女名，如有雷同實屬巧合），佢當年未經我同意，運用職業霸權，觸碰兒童的我的身體。

黃詠儀婆婆你而家去咗邊？

感謝Facebook 新世代，只須單方面貼張Selfie，就可以令好多人變成「維恩斯坦」，或者Kevin Spacey。

荷李活處處色魔，香港體育界又咁淫賤，咁學界有冇教獸？宗教界有冇牧屍？

香港影視娛樂圏，唔通又只係一個人人追求戲劇藝術進修的清淨天堂？

（PS: 2015年3月，特首千金梁齊昕在Facebook 貼圖透露曾被老母家暴，有人報警，同年3月21日，警務處處長曾偉雄話：「不能夠網上講乜，警方就去查。」）//

//「身為觀眾，我地對於呢啲幕後爭風吃醋，製片人、電影老闆 hi 油佔便宜呢啲，就同電影觀眾冇關。我地呢，就係等於食雞蛋，隻蛋好食，同烚個雞蛋好味、啲蛋白靚嘅話，我就唔會理你生雞蛋嗰隻雞乸，喺個農場嗰度呢，係俾幾多隻公雞係佔過便宜。」//

//一個美貌少女，唔需要哈佛耶魯大學學位，甚至唔需要有好高的教育水準，只要俾星探發掘，如果呢個星探肯捧佢，肯呀，中間發生咩事我地唔知先，佢會有朝一日，好大可能賺取的報酬。呢個報酬包括佢個名聲、財富，影響力，影響力都係架，係權力嚟，係同佢本身的實力，學歷係不相稱的。你承唔承認？//

女人全部都係仆街on9嚟㗎啦

咪亂UP雞排妹唔係依種人

雞嚟

有名你叫

美貌嘅情況就好似富二代
唔駛讀過書唔駛做過野
只要你話開鋪頭賣野
刷你老豆老母鞋嘅自然會幫襯

有網友找到雞排妹2019年參加直播節目《學姊受不了》，曾說去醫美診所：「我問醫生我的臀部會不會太大，以我的身高脂肪好像有點太多了，我就穿著丁字褲之類的衣著，醫生站在鏡子前面看著向我解說，看完他說『我真的覺得妳這比例很好沒問題』，講完他的手輕輕的拍了一下我的屁股，可是就像你說的主觀認定，因為那醫生長得很帥，我跟你說，被打那下屁股就覺得蠻爽的！我就老實說啊。」

細細聲講 睇完就算嘞

得啖笑

19依樣係真係先鋒黎
冒住俾女拳集火既風險直斥呂麗瑤

我都覺得呢啲野搵嚟搞

我唔覺得佢咁講到底有咩問題, 對男人都係一樣, IU 過無端端過來咀你, 你就爽到PK, 唔會嘈一聲, 如果暗瘡肥婆突然咀你, 你仲唔即刻叫強姦？

不過性騷擾依樣野真係好尷尬, 如果真係有發生, 受害者通常好難證明係真

如果根本無發生, 單純係屈, 疑犯亦好難證明自己無做過, 通常俾人一開名就成個名聲都無哂

你老母係

唔明有咩問題?
我鍾意佢，就唔係性侵
唔鍾意，就係
道德同法律上都完全冇問題
你班萬年青頭毒撚可唔可以唔好咁撚酸 ?

反女拳，反BLM，反政治正確
好似都係一脈相承

非禮本身係主觀 有咩問題
正如強姦 一樣係做愛
但主觀上對方唔願意 就變做強姦

女人好古惑，引完你搞野都仲可以屈番你搞佢。
吹咩？

又有得睇cctoy hand機

點會無問題啊
非禮係不情願人哋侵犯你
無論IU定欣宜咀你 都叫非禮呀

係啦 博吓
睇吓人哋覺得自己靚唔靚仔

你老母都鍾意我啲錢

衰仔囉啲時間去做正經嘢啦，成日靠老豆俾家用養你隻公屋窮賤雜種

真

啱

所以成單野係好現實

個女仔對你有好感就蠻爽

個女仔對你有反感就性騷擾

問題就係個男人好多時無理性能力知道個女仔點諗佢. 好似佢對雞排妹, 佢可能以為D女對佢有好感. 結果搞到咁大件事

咁大件事即係會毁滅佢人生, 佢除左完全否認仲可以點?

錯就錯在me too個本質其實係同女人個人生係衝突的. 女人一直都係利用呢個作為優勢同本錢, 呢個係社會觀念認可的. 一個女仔靚結果公司總裁娶佢做老婆, 無人覺得呢D係錯. 公司總裁無錯, 個女仔用美貌吸引人更無錯.

咁你想電果個就話無錯, 但你唔想電但電中果D又話係性騷擾, 就係咁簡單姐.

講咩人醜性騷擾果班
退一萬步先當人係貨品
乜資本主義底下我係唔可以揀俾咩人對自己個身體有access既咩
咁你係咪要共產主義, 咩都要用人分享先

揀好一樣再講啦反共先鋒

佢唔係反女權
佢係反個臭閪立靠自己一面之詞告自己恩師廿年前搞過佢
有料就告
告唔到單方面人格謀殺就係19反條臭閪既原因

19屌得啱，淨係識網上唱人玩人格謀殺唔敢告嘅臭雞係抵屌

唔知個女仔點諗佢最簡單就係唔好做

係唔係阿嬌個前夫嚟

程序公義vs結果公義

仲乜踢爆 連登仇女撚咬撚死你

但女仔扮靚同用一個吸引人的態度同你相處 係日常生活之必需

同噪音一樣，收果個人控制唔到無得唔收

應該唔係
阿嬌前夫陰道美容

臭雞

Metoo害死無辜？女製作人缺錢「指控前男友」 害他一家抱屍痛哭

清點睇而家條賣肉臭雞網上玩人格謀殺唔夠膽告

冇問題
你女神非禮你，你自己都唔會覺得果樣係非禮
由你個樣決定

個教練唔撚企出黎，助長女權

雞蛋個比喻好撚正

咩樣都好 一律忍咗佢

仲話男性平權

雞排妹仲有一單 雙重標準

有人估佢想做女權鬥士
鋪路從政